OverCooked 2 討論區1

仲有兩星期就出
有冇人會買

第一集一半都未打爆

爆左啦

成日覺得好難玩
但又好鍾意玩

有冇rating，想睇下1,2邊個好玩再決定買邊隻

咁梗係2啦
好多都唔同曬

自己一個玩會唔會悶

ps4 係咪得實體版？

咁早開定
第一集玩到4-5未爆
預購咗digital

PS4起邊度預購

數位版得美服有得預購

我同女朋友一齊玩

成日同女友玩玩到互屌

呢隻大把人買啦
係睇switch定pc姐

快手啦 蕃茄呢
快上碟
屌 輸你呀

PS4有得訂未

咁耐淨係嘈過一次
可能因為我同佢都好廢所以好小嘈

有聲

會精神分裂

Pc有無online？

竟然會出2

第2集唔係有online咩

香港有冇得買digital

pc版$109

但諗緊買唔買 1其實中後期都悶悶地

預購好似有DLC 送

但係咪PS4 先有？
Switch 有無？

有

亞洲版可以係邊到訂?

冇

想問第一輯有幾多關
去到6-1就開唔到下一關

預訂個啲都截曬訂 原來六月就留名預訂緊 我自己走溜眼睇唔到

截單前跟細鋪訂左隻ps4 鋪頭話得頭一批有贈品 因為供貨個邊俾得好小贈品所以太遲預訂就無

同埋我預二手又唔會平得幾多 兩舊水又唔係貴所以都照訂game贈品呢啲有冇計

你係咪拎得一星就當自己過左之前啲關呀

全部三星
咁其實係有幾多關？

我同我女朋友玩第一集頭幾場唔熟真係好難三星 但係去到後期關關都一次三星 覺得太易

15關

下
原來要訂
我無訂
第一日會唔會買唔到

應該睇下早唔早排隊 因為新game成日都要爭 爭唔到就一係等幾個月 一係被迫炒價 次次都係咁

我排唔到隊先焗住係鋪頭訂冇贈品嘅overcooked 2 可能你到時排第一批有齊遮 folder 杯墊呢

無訂應該無可能會有

之前問過幾間
話未必有幾多貨
贈品又唔肯定比到幾多

垃圾switch今次有冇online玩

都唔會既, 可以online 打ok la, 我第一集都係自己打, 老公唔鐘意玩

玩 switch版 爆撚左十幾次機 女友成都要我同佢玩 玩到闔埋眼都三星。依家玩係要破自己最勁既紀錄 成日鬧佢 點解你玩左咁耐都咁撚廢 冇進步 唔好俾自己停等野做 唔係就低分架喇

switch有無得online打

如果online好似fortinte咁插耳機線
就可以voicechart就正
可以瘋狂互屌

XBox one $198
PS4 $198
Switch $298
DLKH Switch 好玩d㗎？

女友有強迫症 唔3粒星唔可以玩下一關

好彩我女友無
佢要求好簡單
一星都得
只要玩到下一關就得

我都唔撚明點解爆左機都重要玩

呢隻game唔志在過關
只係志在同fd互屌

好似約frd上屋企玩開心過online multiplayer

因為Switch 方便4人play

但有時唔夠星星都開唔到下一關

咁嗰啲就梗係例外啦

我都唔撚明

Pc係咪都可以online同friend玩？

正式發售日係幾時？

8月7

Switch US eshop USD$24.99

唔知點解唔可以一次過up曬九張圖呀

Playstation store搵唔到, 係咪冇得買digital版?

得美服先有

冇得買一隻同人share玩

我買x1 $139
你去邊間黑店

罪大咁戇鳩

我指 overcooked 2, 價錢上網睇

我呢個價

咩舖

This

屌原來XBOX

有名你叫 膠

九唔搭八

眼殘 講緊switch

諗緊買唔買1代好，會唔會九成野重覆

遲左, 唔知邊到仲有得訂

switch 數碼版都要預購

preorder dl 定到時解禁可以即玩

其實一既內容都十分有限
除非第二集可以垃圾過佢

switch 係咪都要US Store先有同平d?

唔會再買 switch 版, 又貴
4 個人累埋去個 mon 仔度睇到眼都盲

咁你係唔鐘意隻game 姐

打爆機幾次如果唔係比人迫玩根本無動力玩落力
關少，難度設定有低冇高，冇收集元素
人物除左樣冇分別
煮食花款太少公式化
真心一問點鐘意到覺得好多內容

同女玩幾開心既
玩爆機咪賣囉
呢d game認真玩就死啦
係唔撚知點解賣得特別貴

所以第二集做返呢啲，

講真我覺得佢太側重喺煮食以外嘅部份，好似場景同洗碟呢啲
同一關有好多種材料同菜單反而開心好多，亦㩒玩好多

而家仲有冇方法預訂

同求 岩岩先知原來就快出

四人玩就駁電視啦

ps4版有冇得單機多人玩

駁我電視我玩ps4版啦, 平又平o的, 手制又揸得舒服o的
又一樣有單機多人

你又啱

你會買4隻手掣?

我有 6 隻手掣

爆左好多次

preorder 咗switch版

us eshop?

想睇下會唔會有偷跑 早d玩到

訂咗198有特典 遮 杯墊 files

動漫節訂？

岩岩us eshop買左24.99

無杯墊嗰啲又唔係好介意 方便就得

Diu 我嗰個都係。仲要成日一個人玩

係咪最平us eshop? 點解見有人hkd139買到

上面張圖好似係Xbox?

我放左隻overcooked 1

屋企無人同我玩 一個人玩唔到

哦...屌 sorry 自膠

信念問題。 我囡囡經常單機玩

有無巴打知switch版仲有邊度可以訂

1個人切野慢左好多，預你switch人做其他野
唔會玩唔到

ps4版邊到有得preorder

有冇方法可以早兩日買到？我喺外國住，想趁假期返香港同friend玩。唔介意加錢

無switch無ps4 玩pc板

留名 想買俾另一半做生日禮物
啱啱先知好多地方已經冇得訂

你show 出黎呢幾隻game 我都成日同囡囡玩

Nine parchments 都有玩？地底探險佢又係成日單機玩

係呀 個陣呢兩隻都eshop有平先買 幾襟玩

搭單問埋
岩岩先知就嚟出

想問ps4/switch可唔可以同一部機雙人連上網同人玩

留名

多唔多人PC Preorder？
見多數人都係買ps4/switch

就出2先dl 1黎玩, 不過都覺得好好玩
1就黎爆機, 爆完就玩2岩岩好

已經玩到？

xbox/ps4/switch/pc 買邊個版本好？？

steam特價入左1
同條女玩完未分手
所以正價買2

rating係
你邊緣人/mon細/脾氣暴躁
唔好買

switch例外

想買mac版

pre order 左就有個icon
但7/8先入得game

switch版係咪都有online play？

有呀 就係有我先買😂

慘了
冇藉口再單機all3星

本地4人連線都有

有無人知SSP有無偷跑

唔係7號出咩

....
sor
我記錯咗8月1日出

第一集玩switch
第二集PS4

PS4有無得Online?
定得switch有?

明呀，太耐冇驚玩

我PS4
Party game真係好少

如果冇估錯，拋接應該係用L/R其中一個掣？
定係拋一個掣，接一個掣

ps4 點會冇 online

好好奇 switch 版冇 party chat online 點玩?

用skype/discord

1都未打爆 好唔好買埋2先

有冇人知頭批貨係咪一定會有 character pack

電腦有無單機多人？

究竟買switch定ps4版好

想問switch useshop 買係咪要比tax

樂富蘇寧會唔會有特典預訂版賣?

隻game係動漫節有booth 係用ps4 demo, 但ps store 點解沒得預訂? 一定要落鋪頭買?

打某城市zip code 有得免tax. 唔記得左邊個。上網搵下啦

搞掂左了唔該巴打

第1集 單機全3*

呢個係pc版定switch價

PC

係咪無得跨平台連線

係咪得實體版ps4仲未有得預購
steam已有

有得訂，依家有間網店仲有，但炒價同埋初回限定把遮要加錢換

你好似冇答我問題

咪實體版lo 自己Google 啦間網店

搶到

為左把遮比貴一倍真係不了

我見幾間舖都係$198 但禮物3選1/2
邊到有普通版訂？

ps4 $198 送3件禮品都貴一倍 ？

ps store冇得買?

本身唔洗加錢，但so far 問過幾間，得一間依家仲有得預訂同齊3件特典，但炒到上double。

今離譜

無計，太遲問，唔要特典算。

好似US先有

Party game都要炒同搶係咪痴線

請支持小店

唔同地區版本會唔會連唔到線？

岩岩先見到....痴線變左炒價唔買住了...
搶

出左la 咩？？

Switch買eahop版 $18x

我都後悔，想知有冇地方仲有得訂

會唔會有偷跑？

呢隻GAME 洗唔洗早個一日半日玩呀...

利申:自己買左steam 版 8月8號遲一日

switch eshop 版有冇特典?

偷跑了
$330

邊度呀？

灣仔 188
switch版320

Switch應該買eshop版抵啲啦下話

PS4都偷跑左?
灣仔邊間
有冇野送

PS4係咪真係偷跑左
認真有冇人答到我
真係好想買

半小時前行完信和同好景，只有switch版偷跑

早咁撚多偷跑 eshop版on9仔

黃金有P4

貴成舊幾又要換帶

痴線 炒到$330 正價$250？

平成一半又唔洗周圍搵game
偷跑又唔會有online玩

好似係298

力場 switch 版 pre order 290

炮台山力場

邊間
頭先打去問
佢話要下星期

有冇野送？

Switch點解唔買eshop版？

要特典掛

我買到喎

+1

我就係問點解d人要買實體唔買eshop版.....
又唔使食偷跑價，又唔使換帶

我曾經問過我同事 同一個問題。

佢話中意儲game.

eshop無得偷跑 買實體版 到8月7日應該玩到爆機

出左啦？聽日去嘉城睇下幾銀先

嘉城唔似有 今晚行過都冇

咁落置樂啦，置樂一定炒價

聽日出深水埗睇下

今日黃金 見到好多間都賣緊380或以上

eshop已經玩得？

有無人知OVERCOOKED2個預購特典係先行定獨家?
遲D可唔可以打返出嚟?

無可能啦

買eshop已經夠

係今日撞岩星期六日前偷跑先搶姐

又唔覺得呢隻玩爆左就要放

得閒應酬下朋友都幾好呀襟玩

謝巴打解答

求問switch eshop最平轉番港紙幾錢

18x左右 唔過200 記住搵d唔洗比tax既州份

有冇人記得overcook 1實體初出時幾錢

咁平 係咪美國地區？

依家買嘅歐版偷跑係咪冇中文？

係

見過$549

炒價有無特典先

我都想知邊到有

置樂幾間都388

特典好少貨，無訂嘅大部份都無
所以尋晚$320照買算

咁既話就不了
用coin都係百幾

實體也要七號才可玩嗎？

荃灣有得買 $298

咁eshop買算

元朗Yoho mall附近邊到有Game鋪？
見PS4都今日偷跑左

頭先見佢fb出左post話有少量現貨
不過唔知幾錢

嘉城298，剛剛買左

剛買

冇，最近都要嘉誠/喜利

謝通知
我都係等多3日eshop買算，平成100

知唔知灣仔188 ps4 有冇偷跑？

黃金 $258 ps4

有冇特?

ps4 $248 屌唔屌得過?

ps4到正式發售日會唔會平返

ps4 應該係賣緊美版? 雖然行版都沒咩分別

版本有邊幾款

有冇人知旺角有冇PS4

第三係咩game

旺角信和$228

偷跑冇特典，但DLC有冇？

沙田好運 $240

ps4 ?

係啊

定價是咪198

邊度？

地底探險

overcook都要搶又炒

旺角有喇

信和係咪間間都要炒價

有冇荃灣p4報價

188唔見有擺出黎？

有280

邊間？

頂樓轉左既右邊

Pc版笑而不語，又平又唔洗搶

ps4 版有行貨但hk ps store 沒 個DLC 仲要係歐版

Ps4點轉中文 定冇😂

有殘體應該

亞洲版有簡體中文

問過鋪，美版水貨都有殘體字幕

黃金318到388

overccoked 2有online multiplayer，但想知有冇得voice chat

🌟🌟都$250

Ps4

188係咪仲有？

點解ps store 無得pre order

宜家隻美版應該冇中文
不過其實都係咁玩

試下轉左個ps4去做殘體中文

呢d game洗鬼中文咩

Switch一入game就殘體 想問點轉英文

好奇怪，明明有代理，仲要有初回特典

到底出個日會唔會上架

應該唔會，行版DLC 都係歐服code

一定要食炒買碟啊 ?

之前好似出過pre order
但近排消失左

其實第一代都係得碟，果時明明沒人炒依隻

好運賣撚晒

依水應該係賣緊美版，行貨（好似係歐版）等正日

粉嶺 238

粉嶺邊到

PS4 定 switch online 易配對

switch版 深水埗有冇? 價錢大約幾多?

兩人玩story mode玩左三粒鐘推到去第5個stage 全三星

360

街機mode姐係點？

悶到

原來PC版$109，平咁多

信和308 switch

G多寶

其實美版同歐版有咩唔同

DLC 下載既server

卜pc版， 邊個度你玩

想問Online連線果度
美/歐/亞洲係互相連到線
定係分返開？

有冇switch 298既特典賣

唔俾人單打咁嚴厲㗎咩

不嬲堆驚都跟你系統語言
你簡番英日算啦

一人分飾兩角好難打

冇話唔得既
但係依d遊戲單打同一個人玩副飛行棋一樣
好冇癮

可能人地幾個fd都買呢

係咪偷跑都係無送禮品
係既話我等7號算
費事行兩轉又要貴啲

因為我係選繁英, 估唔到會幫我選左簡體字 我之後直接轉返英算

switch係eshop買算
2舊水有找

gay

有無人講吓今集好無玩過上集
多咗D咩新MODE
連線順唔順之類既野

想問下玩完1-6 關之後，再玩埋個hidden嗰版，即係又要搞爛d肉再拎去蒸嗰關之後(2星左) ，應該再點先有下一關？唔見佢有新嘅關彈出黎嘅？

番屋企

今集多啲煮食工序，淨係呢點已經好玩好多
仲可以掟食物少咗人撞人亦佳
未連線未知順唔順

利伸玩到3-2

今集啲畫面有啲怪 玩到5-1 冇乜難度 全部三星 未試過卡關 我反而覺得今集好似冇咁好玩

依家買到嗰隻係唔係無初回特典架 ？
我見佢包裝無特典貼紙既

今集可以網上玩，但無得一齊過關？

係咪7號00:00先有

宜家有啦 不過7號先玩得

係計香港時間定係美國時間？

係咪仲咪有得玩網上對戰？

1有d關真係做慢一步都唔洗諗3星

得自己一個玩 買唔買好

一個人唔好買

大埔附近有無邊度有得賣 ps4

有單人mode 又有對戰mode
怕咩冇fd同你玩

連線同連登巴打玩

大埔中心

幾錢
我意思喺overcooked 2 ps4版

留名等去信和

8月7日買好似有特典 同實物
依加買乜都無

我想知邊到仲有遮送

我全部都想要

有冇黃金ps4價格

有偷跑?

信和有未？

屌
黃金ps4
248
258
280

旺角全部270up

信和278

屌，依家買咗未開，想拎番去退

仲有間兩個肥佬烚熟狗頭笑笑口講298
我話咩話！？ 298呀

我岩岩先係日本eshop
あらかじめダウンロード (提前下載)
會唔會有得送【予約購入特典】
今なら予約特典として、個性豊かな6体のキャラクターがついてくる！
唔係就要另外再買

加拿大eshop唔係最平？

好悶 爆左機 玩埋都冇9個鐘 全三星

買開有分回贈， 計落差不多

4人？

如果冇， 預黎做咩

兩人

不過岩岩試左連線玩 又幾好笑

今集好多hidden level !有冇人知解hidden level個條件係咩？

今なら
現在的話

我都係買日 用coin減到2500

自己玩 ？

百幾蚊既game玩到9個鐘算係咁啦

同問

同女玩

好多人用3舊水買

有冇巴打知PS store 會唔會遲D有得download，唔太想買disc ar

總共有幾多大關？

去歐服美服買lo

係咪要Reg 過?有D麻煩
同埋有兩部ps4 ，開多個psn acc真係好唔方便

註冊唔煩，要去買外國psn 點數先煩

thanks 巴打

同第一集差唔多 一樣係6-6

元朗城市島賣328

我想問出面賣298果啲，係咪冇特典送？

eshop版 計7號 咩地方時間呢

玩緊PS4 版
暫時都ok
但未連到線網上玩，好似7號先有？
其他人都係咁？

應該係, 揀alberta/Nunavut/yukon province 最低tax rate

coffee 老母SWITCH版 $380
我真係屌佢老母

連到

同街外人會唔會用ｍｉｃ

我同自己fd連線玩咋

佢有online public 同 online private, 應該揀邊個？

上集冇玩過 今集一開GAME就同人連線玩
玩4-X既關 成隊人都呆左係到唔知自己做緊乜 D野飛黎飛去

請問switch eshop買， 有冇中文版？

你部機咩語言就出咩文， 不過好似係簡體字

我sd邀請比fd咋

switch邊度買平

屋企冇電視咁慘？

PS store冇得買？

eshop

隻Catastronauts打外星人呢

269買, 300放左
買返DL版

Switch有無Too Many Cooks Pack?

想問online有無得local 2人玩再加2 online?

我意思係拎出街玩唔實制，
有得揀冇必要買switch版

同樣都係駁電視嘅話我覺得揾四個joy-con容易好多

想問下有冇人知PS4既OverCooked2好景或者信和有冇邊間出左
打過幾間問都話要正日

可以

清咁犀利

尋晚未見有

想要隻馬騮

其實依家有邊幾個版本？

想問下有冇手足知道
屯門利寶 有ps4版未?

Shamshuipo, PS4 $230 bought on 4/8/2018

而家賣緊果d其實係咪已經係行版？
見盒左下寫住E

信和2樓對正電梯果間，328

自膠，以為你問switch
無野啦

買盒版無廚師送真係痴線 龍珠都有特典啦

算啦
睇黎都係要等聽日正日算

好似係可以

利申：佢顯示可以但冇試，PS4版

有冇PS4版既人連過
係咪我同D FD打STORY得做HOST果個會推進進度?

想問switch 版係咪仲係lag過PS4 ?

呢樣真係好7
搞到得我有新角我啲fd冇

今集對比上集太易，就算分開打4次，時間都唔會差太遠
好掛住上集瘋狂跌落街

尋晚一晚玩左3個stage
幾乎9成都一take 3星過
就算唔一take都兩三take搞掂

好唔鍾意跌落街d 關

上集有部份關好forgiving, 跌幾次落街都仲有三星, 或者三星後仲有大半分鐘柔柔閒
有部份就難到痴根, 我記得TOCO 個DLC 有關玩左成朝先三星到

頭3個stage真係易，係到5-3左右先有一關卡左一陣（都係20分鐘既事）
以前有一關瘋狂要過浮冰河，卡個幾2個鐘都未3星
有d關ban左拋野功能就難度up好多
拋野太op又省時間

Dlc d關又難又好玩

第一集我都係有關過關，之後先後補3星今集睇大家講既似乎可以3星先下一關

上集爆機唔難，3星先難
今集係3星都易

有冇人試過一機兩人同人連線 等左勁耐都搵唔到人玩
switch版

今晚再試下啦，而家三百幾蚊隻game 邊玩得起

Switch版你等正日啦，eshop平咁多，無咩人買實體

Switch版香港acct可以公開連線玩未？

尖沙咀星光行有PS4 OverCooked2買
$280
不過無野送

PS4 正價$198

4/8 旺角$228

宜家出面炒價幾多?

有冇人知eshop 幾時玩得，日版係今晚11pm?

我照買左$280算
無野送都算
廢事又要出旺角行一轉

我估聽日中午先有

Ps4 版代理賣緊果個應該都係歐版

遲d 香港 psn 有沒得賣真係要問Sony 先知。

反而steam版賣一舊水，唔洗食炒價，又有埋DLC, 好吸引

沙田兩間有冇 PS4版 幾錢

歐版同美版可唔可以連線？ ps4

聽日先有

THANKS

主線全3星， 但入我唔知點解開唔到kevin 2 嗰關

kevin 1,3,4,5,6 都打完

差呢關全3星

想問吓switch 版，如果係US eshop買咗game，要唔要用返US region setting先玩到？
定轉返JP region 都連到？

任何region都玩到

按道理，10點九左右就玩得

宜家番緊去可以裝黎試玩
聽日後日女朋友放假佢叫我收工帶埋部機去佢度瘋狂玩OverCooked!1同2

入到game 了

eshop ns

要update file 入game

美版eshop入唔入到？

ps4版 港服冇數位版買?

我入唔到

巴打你係咪日版？
美版係咪仲未玩得？

早知買日版

係日版呀 日本過左12點

我係日版

屌

屌部機set左正體中文就硬出殘體
要我次次揀game前轉一轉部機語言

ns eshop 版 點睇拎唔拎到DLC廚師？

diu殘體字

Switch eshop買幾錢？
出面買幾錢？
部機唔係身check唔到住

好似一入就係度

switch版要同朋友連線係咪要add左friend先

屌咁美版幾點先玩到？？？

如無意外 聽日12點

想問Switch版 可唔可以 1部機 2個人玩
再online加friend一齊打?

揼心口

How many players does Overcooked! 2 support?
Overcooked! 2 supports up to four players in either local or online play. On Nintendo Switch, we also support wireless multiplayer for up to four players.

With up to three local players sharing a console it is then possible to also play with other players online. When two or three players are in the game locally, online friends can search for and join the game, or other players can join online through matchmaking.

Are there any limitations to online play?
Several configurations of online players are possible but, due to limitations around the online system’s ability to merge parties, the game does not currently support 2+2 online – that’s two players on one console and two on another. This is something we would have liked to have been ready for launch but is a complicated undertaking and, as such, will take much longer to be ready. Please look out for a post-launch update to introduce this feature at a later date.

貴成舊水
去eshop買算

加拿大$16X

已買switch
如果steam版有內建用咪對話系統就好

屌你殘體 有冇計仔？

有無組隊。冧晒檔。無玩第一集直接打第二集🙈

信和間間都有
$228

講明得殘體好似係

部機轉英文啦

早知去日本eshop買

上到網同人連
有少少LAG 但都OK
無得溝通係爭D

得但 你要host

唔怪得知friend房淨係可以2+1

LM等正價

有冇巴打 幫手買多隻 返工唔得閒去
九龍灣交收

有kevin 8架 wor 我都係全三星 有啲2，4唔知點解開唔到

組隊好似冇得到一齊玩主線。

屌老味動漫節試298 switch版，依家269 都買到？

要係主畫面pair up先

ps4版係唔係今日出

Ps store冇既

唔會有啦 HK PSN

Kevin關到底係咪3星先開，點解全3星都唔齊

香港代理話延遲到星期五先到貨

解左，嗰個位係kevin 8。
Kevin 7 唔知點解開唔到

唔係，有啲special requirement

Complete certain secret objectives throughout Overcooked! 2 and you’ll unlock Kevin’s bonus stages!

我都係重玩番啲3星stage先unlock

宜家主線全3星， Kevin 1~6,8 3星
Kevin 7 未開到

Ps4得實體板？

Eshop仲未比我玩

Ps4出左未？

想問ps4 會唔會出係hk 個Store 度？ 想download ，買碟成日彈

我都係

請問香港PS4 store係咪未有?

唔係掛

訂咗今日同我講話冇貨
要星期五先有又話澳洲嗰邊原廠返唔切貨😡

肯肯定拎左出去炒啦, 呢幾日個價咁好

之前去動漫節訂左都要星期五先有貨？

美版幾點先玩到架 屌

有冇人知,Switch實體係咪冇DLC code

我都想知

港行又delay ?
早知美ser買

有無ps4板 群組可以比我e個毒L約戰

想問日本eshop甲有冇dlc?

其實喺美國ser買左可唔可以用香港psplus連機

元朗喜利 $248 ps4

有冇典藏版

我係switch版, fd pc版
有冇得連線一齊玩？

苦主x3

你都唔係對方fd list點連

係美國eshop買 仲未玩得

係咪要等到佢地朝早先玩得呀
即係今晚

係咪日本eshop買完用咩ac都開到game? 大家覺得第一定第二集好玩d
利申準備買switch

PS4 delay?

冇delay

Delay應該係PS4亞洲版（行）
依家買到果啲應該係美/歐

係加拿大eshop 買左仲未入到game

亞洲版同美/歐版有咩唔同

灣仔電腦城個啲係咪黑店黎
見啲留言都話賣200幾
啱啱去睇ps4版300尾

尖沙咀都係$278

部ps4封咗塵成年
諗住買黎玩+遲啲2k19
點知第一間睇就咁on9
幾時有得買dl版

想問問如果喺switch買
係咪日版美版eshop買都一樣
見到有巴話可以連線
會唔會日版eshop買只可以連日ser?

switch 美版 0000pst先開

亞服PSN無數位版買
美服先有
我都想有數位版買
我部PS4超過9成GAME都係買數位版

姐係香港時間幾點

明天？

一個鐘後

放工9衝去買實體版

亞洲區即係未有得買碟住？delay？

btw點解上網睇啲介紹話$198嘅
炒貴咁多？

想問PS4 play store 係咪無？

咁有得提早3日玩喎
啲鋪頭仲唔乘機炒貴啲咩

之前為咗買Gang Beasts
係amazon買咗50USD嘅PS Store點數,用剩30
宜家買埋overcooked2,25USD (唔過200HKD)
唔洗食炒價,又唔洗換碟

灣電一樓 398英文添

ps4 灣電二樓無貨

一樓英文398

屌
今次真係柒到仆街
原來今次出亞洲版有中文
等我琴日仲懶醒買左$280美版
打算星期五洩賣咁放出去買番中文版
還掂有禮品送番

呢隻咁嘅GAME都要睇中文?

唔係亞版黎
我琴日都柒左了

殘體黎
同埋英文好簡單

英文差加懶得睇

無繁體

得殘體嘅話我買英文好過
都係同區先連到線？

無

咁都係重新考慮下換唔換啦

但唔排除之後會更新

而家有啦，但得杯墊，其他贈品呢一兩日先有

今日ps4都係得英文版

唯有星期五再算

殘體睇壞眼呀 睇日英好過

係呀

亞洲版delay 都出個陣ps store都應該會有? 咁到時先買download版算啦

我都想知，頭先打開盒唔見有code

買左墨西哥版仲字玩到

未必有, 正常有都可以pre-order

啱啱起亞服區PS STORE搵過
都係冇

係囉

pre-order 加d DLC先賺到錢, 多數冇, 早買早享受, 遲買都唔知有冇

Switch 己買 加拿大數位板！
$27.99only 即係hkd$ 177
你地班傻仔繼續比香港啲黑店劏

無人想理你呀
死撚番出去啦
因著玩到客死異鄉呀
便宜仔

又係wor 屌

咪又係咁玩 你哋咁做呀香港只會越來越多炒價

劏你老母咩, 實體店越黎越少, 支持下小店俾多幾十蚊又如何

唔係話唔支持 但係依家啲小店唔係比多幾十蚊囉
係比多百幾蚊喎

真
兩隻驚嘅價買得一隻驚

就係好多仆街拎住小店個名黎搶錢

香港D禮品實比鋪頭HOLD起哂，要最早訂先有野送

其實D禮品冇咩用......

正價買就話支持姐
炒價入都要支持？
估唔到overcook都炒得起
香港真係福地

利伸 買美版

你開GAME鋪就知難做.......有數位版後, 加上PS STORE 跌價速度極快....
所以多數老闆都推買SWITCH GAME
仲有好多鋪頭係供應商拎GAME 時開出條件都幾閪, 好多硬食GAME

佢地諗住有得炒丫麻
前個排行黃金見到bio 6把遮垃圾咁棟係舖出面賣70蚊

講少左個稅wor 老友

又小店論

終於開到啦！美版eshop買

稅1.4 加拿大幣

題外話，有無咩 youtuber 玩 overcooked 係好好笑？

人地玩感受唔到喎, 自己玩先感受到, 睇咩YOUTUBER呀

係switch us eshop 買既overcooked 2可以同歐版實體版既連線？

邊間仲有野送？

難做咪執左佢唔好做囉
成日帶頭炒起哂堆game
冇錢賺就呻
有錢賺果時唔通佢分返俾個客

我們係 之前係動漫節 時訂的，
依家就唔知啦～

同地區先連到線？

我隻PS4版包裝面都係無貼紙，唔敢開住，過幾日等亞洲版出咗再睇下拎唔拎番去換

死返去看檔啦
小店

買開數位版(懶) 冇能力開鋪頭

昨晚凌晨買左

喜利 ps4 $248

想問依家先出去買實體版嘅話有冇嗰五個廚師嘅dlc?

有無人睇過188有無ps4版

想買數位版 ps store搵無既

黃金 最平要258

有冇葵芳報價ps4

有冇師兄知 5個額外廚師角色 除咗首批dlc之外，仲有冇方法攞

講緊ps4

港服冇

琴晚問過話冇哂價 唔知幾點返

Switch 唔同版可以同fd連線？

switch版出面做緊幾錢？

online mode 真係好 on9

有pc版巴打係到，今晚就出，未玩過1好期待

點解咁講

請問點樣轉返英文呀屌 一開殘體嚟 我係美國eshop買

同frd 玩都還好，玩街場人多手腳亂到痴線

仲要等幾耐先買到亞洲版

今日行左轉信和 好景好似唔覺有
仲有邊到買到

有冇語音交談架？

上網買唔同國家版本有冇唔同？
唔想買錯

一個互相傷害嘅模式
佢個表情掣睇得嚟都停晒手腳

中午問觀塘ps4版要延遲到星期五先出
是咪真？

未玩之前聽到有得online
玩完之後

咁呢隻game本身就係互伏，
旨意佢有得連返俾frd就算

switch 298

想問下eshop邊到買平

同係唔係買咩版都係得簡中？

Switch 298係咪最平

邊到有原價

信和

298 原價 應該係最平啦（目前見）

Switch版點樣可以set返英文呀😭殘體好嘔心

部機語言

咁到其他game又冇繁體中文

Eshop加拿大180
有冇約戰group

想問點樣可以買到數位版

想問下Canada 個postal code 應該填咩？

我部機係set英文 但game都係殘中

有得連線但冇得開mic溝通
點合作?

玩落幾好玩
同女朋友打到2-5就過唔到了

連線根本唔係玩合作
志在玩9人

同我一樣
因為你係揀咗「繁體中文/English」
你要轉「English」

online join人既話係咪淨係可以一個join
兩邊都有兩個

屌 ，好似玩緊老翻game,轉左製作公司定點
介面唔掂，音樂唔掂

我同女朋友玩到5-3玩唔到了

玩到2-3
覺得比第一集容易
拎三星既門檻低到喊
經常都高三星幾百分
有一關拎左>1400
同埋online mode好撚lag !!!!

好期待後面啲關
唔知會唔會難到飛起 瘋狂鬧交
total 有幾多關？

有無得online 同fd玩?

玩左1-2關後，就貪新鮮玩online。有啲關難到，例如：要對面控制自己呢邊個浮板個關，完全唔知發生咩事企係度，網上玩溝通唔到真係可以過到呢關？要心靈感應先得。睇黎爆左機先玩online冇咁易累街坊...

啲關卡係幾得意
掉野互傳幾好玩，諗到同朋友玩應該幾high 鳩掉

而家冇得每一關開始隨時轉角色

實體版反而貴120蚊咁搞笑既
以往啲game係相反

有冇人玩online專登伏鳩人搞破壞
例如瘋狂撞自己友或者阻住哂

拎住可以上菜既碟掉去垃圾桶

其實幾個FRD一齊咁真人玩就好笑
但ONLINE咁玩就會變得煩
始終ONLINE同啲唔識嘅人玩就想認真
唔會做戇鳩嘢

有冇人買左pc版 難唔難控制

買左 用開手制玩

攞死一樣材料放滿張枱

有無Steam玩家一齊玩?

大家嘅反社會人格都好成熟

有冇PS4玩家知道可唔可以2部PS4 Online
而果2部機分別都有2個玩家同PSN

依家淨係做到3P
第4個玩唔到
係咪要多部PS4先做到？

隻game一開始個陣d人都會合作
而家場場街場都有人係度troll

用online private match得唔得？ 但online唔係要全部account都要有PSN咩，我一機兩account都要有齊Psn先得喎

隻game就算係買最貴既e shop switch版都只係要2750yen
轉返港紙都係190蚊到
D game鋪炒到成3舊水係咪痴撚線

價錢原來係pc steam<xbox<ps4=switch

要其中一部機2p

隻game 唔support 2+2 只能n+1

啲人玩兩三日爆就放 買350放300咪平左囉

我就覺得心諗做乜鳩

當party game 有乜理由玩兩日就放

而家先level3

加拿大eshop 176港紙

有冇人玩PC版用手制玩到？
我插左手制後 入game control唔到

啲人當 rpg 快衝打爆就算掛

請問預訂實體版，有無送DLC code?

我有4個PSN ACC
得2部PS4
但係只可以Host有 2 Play
Client 做唔到 2 Play

2對情侶
我同我個fd做唔到4打好冇癮

我想2部機都2 Play但係做唔到

switch版係咪得殘體字?
一開game嚇死我
即刻轉返英文

帶2個手制去人屋企打咪得

上一集係
但係下下上人屋企就唔方便啦
諗住今集online
可以就咁開個Party玩方便大家嘛

story mode係咪冇得online同唔識既人玩

即係你依家係同一部PS4 有2個 PSN?

你買game係咪會行哂成個場 之後揀最貴果間黎買？
佢賣到咁貴一定有佢既難處 當幫下佢

係
我有4個Acc有PSN 即係科左水比PS
但係Host 果個邀唔到Client既第二個
只可以3P

原來eshop版預購DLC就係呢幾隻野！
我仲以為冇

一齊研究下，因為我前幾日都係咁，同一部機，login咗2個PSN ac, 入去arcade mode 嘅 online public , 冇人，去online private 都冇人

想知係點連？

pc的話係steam買同買實體有無分別?

想係ps4玩, 但steam又賣得平好多

有ps4 同switch. 未決定買邊個version
switch 有得online?

Online Private 係唔會有人架
Online Public 有人不過要等佢入黎
我諗係因為你早2日未有咁多人有Game姐
試過係有街外人入到黎

不過我自己Fd夠4個人就玩唔到
今晚再試另一個方法 Share play睇下得唔得先

想知咩係arcade mode??同普通versus有咩分別?
尋晚網絡太廢 連唔到線

arcade姐係story mode,一齊合作目標拎3星
versus係分兩team人鬥高分

幾鍾意玩網上公開，
反正佢又無個人成績同黑名單
想亂嚟都得，不過都想佢有返
voice chart

有voice chat就好
街場同人互屌 痴線佬全面進場

Hk Ps store 係咪無？

arcade mode感覺係求其抽個場同唔識既人合作，有得過關？？？

遲下先出繁中

有啲圖要用控制桿
堆痴線佬搶住控
控控下離場搞到卡住咗用路唔到

下 唔係呱 ...
我仲特登淘左2個手掣 運緊返嚟
巴打有冇喺Steam嘅setting到搞搞?
其他game用唔用到啲手掣?

我之前用手制玩MH都用到

同問 有冇得online同唔識既人過story mode?

ps4版幾時會出繁中？而家賣2百幾係咪姐係炒價？我睇unwire話198

亞洲版 delay到10 號出，出面賣緊果隻係美版
亞洲版係198$

亞洲版同美版有咩分別？

以我理解，arcade mode係求其揀一關同人玩，佢係有story mode同人合作，不過要先加對方好友，主頁邀請好友後先可以開始story過關

利申 尋日同fd玩story mode

我諗亞洲版是有支援簡體中文吧？ 要問下買美版d人先知

可能係中唔中文既分別，
同埋平啲lor... 唔急住玩等10 號都得

等10號唔知會唔會psn store有得賣

今次無pre order, 都唔知會唔會上架
我自己訂左等星期五囉game

應該無，如果有會有pre order.

同埋overcook 1 ps store hk 都係無。

你要外個ps store 先有

online mode 2v 2，官方於switch reddit回應

Q:
Is it possible to play online with multiple players per console ? e.g. two players on one Switch playing over the internet with two players playing both on another Switch.

A:
It is possible to play multiple local players online - however in the specific instance you mentioned, that's the only config of players (2v2) that the game doesn't currently support. Basically the host can have any number of local players but can only play against one player on a client machine. 2vs2 is something we're looking at right now however, hopefully we'll be able to support this in an update.

PS4可能一樣
簡單講，而家唔可以online mode兩邊各2人，官方諗緊整，可能遲D update就可以

即係做唔到
估唔到咁簡單都唔得

想問switch繁中版幾時先出？

冇聽過老任有出繁中既打算

Mac/pc版有冇得改制？

Keyboard 好唔就手

switch版點轉返做英文
殘體字

Coming soon

跟你部機語言

hk psn 應該遲d 會有

無 好垃圾

想問下之前ACG展預訂左Switch實體版，包唔包DLC架？

香港psn 都係tbc

我都用唔到手掣 屌

有冇Steam嘅巴絲用到...

買左steam版，用ps4手掣暢快遊玩中，雖然顯示係abxy xbox icon，但係唔撚緊要

同班fd玩真係笑到肚痛，個幾鐘未停過

點樣可以整Ps4 手制玩?

我隊落部機到就玩得，唔得去big picture整，有得揀手掣，剔走xbox轉ps4，仲有得轉手掣燈既顏色

玩緊ps4版
個online public play真係lag到豬西咁!!!!!!!!

今日188睇 ps4 $360 switch 350

Ns版
同個FD連機但得3個角色
有冇巴打係咁

2機 4人 但得3個角色

NS online打lag撚到仆街
撞車唔扑 4秒後拎住食材仆 on9

LAN連啊

一用big picture 就用到手制玩啦
唔該曬

Switch原來得連到比較慢個隻wifi 上日服打都超lag
點自己開場？坐couch 好似得我一個人咁

好似有6-6，其他係之前(1-5)-X既D路最後尾各加一關，然後打BOSS唔知係6-7定一個特定NO.

online lag到咁真係好冇癮
本身好期待

同FRIEND玩好順喎

Lag到狂跳落海

你up乜
Switch連開5G Wifi

因為我隻router 有2.4 g同5g放出來
但我得見到2.4g個個

Google下
好似改下channel就連到5G

番去試下 謝巴打

想請問去加拿大eshop買既話,
你地會就咁將自己個account region轉canada, 定係開多個新acc?

Kelvin 2同kelvin 5點解好似無左既？
利申 打到5-1

依家仲有冇方法買到too many cooks pack?

見到官網寫HK PS4 TBC, 值得期待

你係咪唔夠高分unlock唔到?

有冇人一齊玩 冇朋友 . psn: wing_pan

ps4版幾錢？

應該買switch定ps4好

碟都未買到

switch, 係未日本買最抵?

唔關高分事要順住柯打出菜（好似係）

CA

switch呢家仲點可以買/拎到pre-order嗰幾隻角色?

好似加拿大

不過我買左日本

想問如果用外國PlayStation store買，但係用香港psn玩唔玩到?

用開美國eshop買野
扣埋d coins平過加拿大

d coin係分左唔同ser黎用？

日本eshop送d coin要係日本ehsop用返？

無錯

咁買日版都ok既 200 送返100幾個coin 10幾蚊

加拿大版都用唔返d coin

好似唔係10幾蚊 係100幾yen不過用得返都ok

PS歐洲版game hk ps plus 可否網上連線 有冇人買咗測試左 thx

美版用jp ac同fd連到

亞洲版 等於歐版 $198 唔包dlc +$50

亞洲版即歐版 係咪真

+50即係點

日本ac 都得咁即係香港啊ac都應該得啦?

有kevin2呀 喺2-2附近

$50 for dlc 好似彼人昆 要歐洲sever dl dlc

有無switch 一齊玩 想過story mode

咁即係PS4依家買乜野版都要轉SER先DL到初回特典?

玩隻game 都咁轉折 唉

點開場
次次變左入人地房

查實ps4 真正亞洲版未出，依家係代理拎歐洲版黎賣

多人連線可以1+1, 2+1, 3+1
2+2要等更新

聽日出嗰隻算唔算係亞洲版?

屌呀 訂左隻 無dlc送既？

DLC 係歐版所以應該都係歐版黎

咁聽日睇下退唔退到先，反正仲未開

點解要退，其實沒咩分別 依家仲要分分鐘食炒價，psn 幾時有又未知

但係我好想要初回嗰幾隻SKIN

個DLC 比錢有得買

請問我呢隻係乜野版

隻game冇分咩版，原來只係得歐版，只係行貨多左個file送

有冇steam版既人一齊玩，差1個可以4人

左下角個數字係年齡分級黎，應該係歐洲版；美版應該係用英文字母；港版沒依種分級

終於撞到唔lag既場，同一班人玩左成晚
即刻add fd
冇得溝通但又流暢合作到 好正

想問有冇PC 版嫁？上網話有
落舖問兩間又過冇出

我就係諗緊買唔買

steam 咪有，平一大截

咁即係玩呢隻要開多個歐洲PSN AC，再買PSN CARD先買到佢既DLC

Pc版會唔會難控制啲？ 好似用手制玩爽啲

就係見steam平先買，插返ps4手掣搞掂
仲有人固定一齊玩

我買咗美版

其實steam 直接支援ps4 同 Xbox 手制

歐版 點較中文 扼我

ps4 既話要成個系統語言轉中英

唔明白 你指系統

setting 果度，要簡中文，隻game 應該係自動偵測語言，沒得教

你買既時侯，應該會比左條key你，開過歐洲acc入去down

即係會另外俾張紙仔我？

我個間係lor，手寫既紙

係咪冇得4部PS4連機玩只可以 兩部機四個人玩?

唔係唔可以兩機2v2咩

唔撚係掛

買左未拆 唔係盒入面有code架咩？

點揀廚師？次次都係老鼠廚師既

信和尋晚歐版198已買

唔駛食炒價

一開始畫面有得揀chef

無，係佢另外比你既

第一集簡廚師無咁撚麻煩囉

凱文關解鎖條件

Kevin 1:

Unlocked in World 1, Level 3
Solo players must achieve a combo of 2
Cooperative teams must achieve a combo of 2

Kevin 2:

Unlocked in World 2, Level 2
Solo players must achieve a combo of 3
Cooperative teams must achieve a combo of 5

Kevin 3:

Unlocked in World 2, Level 4
Solo players must achieve a score of 600
Cooperative teams must achieve a score of 1,000

Kevin 4:

Unlocked in World 3, Level 1
Solo players must achieve a score of 450
Cooperative teams must achieve a score of 1,100

Kevin 5:

Unlocked in World 4, Level 3
Solo players must achieve a combo of 4
Cooperative teams must achieve a combo of 5

Kevin 6:

Unlocked in World 4, Level 5
Solo players must achieve a score of 400
Cooperative teams must achieve a score of 500

Kevin 7:

Unlocked in World 5, Level 5
Solo players must achieve a combo of 5
Cooperative teams must achieve a combo of 8.

Kevin 8:

Unlocked in World 6, Level 4
Solo players must achieve a combo of 5
Cooperative teams must achieve a combo of 7.

想問下而家既status
買switch中文版係咪去信和就有
大約幾錢到

298正價

但數位版先170蚊

Switch連去街場有時連到兩個人同一樣日文名
唔知係咪bot黎

會唔會一部機兩個users??

Oh 應該係喇

呢隻遊戲PS4 VER係咪無行版?我HKQ訂都係寫住4區?未開黎玩,應該有齊中英文不過係簡中

巴打邊間？ps4?

頂，我買嗰時佢無俾我，晏啲打去問下先

Couch mode咩黎

未必有架，聽講送DLC 數量好少

想問steam版 online可唔可以 1+1+1+1咁玩？

有冇巴打係灣仔188買？ ps4版有冇報價

唔該曬

Ps4得唔得

我只有玩PC, PS4唔清楚

BTW 有冇人想留STEAM ID 一齊玩？

STEAM ID :

落雨冇行去188
地鐵站隔離
2間$368
1間$268
齋睇冇問咩版，PS4

ps4正價198都賣咁貴？ 樓上先話尋日信和198……

點解個個都唔識用碟去拎野？

個個都放到d煲周圍係

因為爆煲快過你去搵碟
好多人都攞住個煲周圍放

旺角好景 ps4$198 , +$30特典

可以4 部ps4 連機，要係主頁禁三角形邀朋友加入戰局，再開始故事模式

Switch黎
唔知ps係咪一樣
連擊係指跟單出貨

巴打講唔講得邊間? 近門口?

特典係咩

咁可唔可以2部ps4 2+2咁玩co-op? 之前睇好似淨係可以2vs2?

我尋日同fd連 我見到我部機可以 split 2,
應該可以1 主機2 人再online同人連
我未試過，但switch都可以咁樣同人上網連
你係咪想1主機2 人再同另一部主機2 人玩咁樣？

琴日有人貼左Link話要等更新先得

仆街，咁都要加30蚊

係呀, 但想4個人一齊過關唔係2對2咁, 而家都唔知買唔買好

咁遲d先買算 搏佢第時有online版仲可以share

就係唔可以2v2，弱撚智

188 2樓 $220， 佢話係澳洲版

Overcooked多唔多字要睇？
唔多就買歐版

唔多啦

想問下ps4有無下載版？都係198？

屌我頭先去拎隻game,番到去先見到隻game係4區 CUSA 10870.
咁其實啫係美版？我訂係訂港行喎

根本唔識字都玩得

劇情啲字幕睇唔睇都一樣 洋蔥王9up
其他唔駛字都有圖解

都唔明成個post點解個個都問有冇中文

每關個說明根本就係得圖解先知玩乜
你識晒啲字都唔會特別高分

有又嫌殘體 冇又話唔想買

卡咗喺2-6 而家有38粒星 係咪要全部3星先開2-7俾我

係信和買左ps4行版198

未有但會有，唔知幾時出

ps4 未有港版，代理拎歐洲版黎賣

唔怪得頭先搵極都搵唔到啦，出去買又要食炒價

唔洗，好景198

旺角好遠 來回都2/30蚊
有冇巴打知觀塘廣場咩價位

Ns版依家幾錢

開個美國psn上Amazon 買25usd點數，岩岩好夠買隻game

屋企上面有條路

岩岩玩同朋友玩到3-2
就咁睇以為隻game會好無聊
點知一玩就上癮 好正

玩緊電腦版既我好孤獨

點轉中文？我買左返黎，搵唔到Language轉，求解

點解要轉中文？D英文簡單到爆

重有得殘體中文

有冇巴打灣仔可以報報價~switch版
thanks

估唔到咁多文盲識上網
幾隻英文字都唔肯睇

$308 switch版算唔算貴?

想問下一個人玩會唔會好難玩?

會

我一個人打bomberman都打好耐....睇定d先

可以online打

如果間舖在你屋企附件近，唔需要搭車，算合理，但如果在好遠，計埋車錢，就有啲貴了。
因為深之都賣緊298

歐版同港版可唔可以連線打？

呢隻game單人玩既話係要你1個人做兩個人既野

pre order送幾隻chefs真係勁得意，好彩有pre order
一個人玩到3-3，無全三星但本身都唔追求
連街場都幾好玩 果然隻驚都係要人玩

係日版eshop買咗，但點樣轉語言，一入game殘體中文嚟嘅喂

有冇巴絲玩pc版。

想搵人一齊打下hea下

加我加我

買點數係paypal果d?

我用信用卡，bill address要填個美國地址，第一次買會驗證好耐，不過第二次打後就即刻有code

唔會呀 你識得一人分飾兩角就得
同埋可以online 我試過都ok

PS4 觀塘廣場 $218/$228

我買到redeem左
但係store度又禁唔到wallet比。。。

咁奇怪，我買果時唔洗揀用咩比錢，直接扣
你試下用網頁版store買埋先再down

原來有tax.....
26.8 total
可能咁樣比唔到錢

屯門間間都218
明明前幾日198

有無預訂特典?

我買果時冇收tax喎，點解會收你tax

其實pc版係咪好小人玩
排街場都排好耐咁

成個系統轉做簡體中文就得

唉 上eshop買game好煩
用信用卡買完收到sms通知過咗數
但又dl唔到重係寫住 proceed to purchase
係咪一定要sd email過去搵客服?
上網搵過資料唔會係唔收呢張卡 之前用過嚟買game

點解唔上eshop買?
百幾蚊一禁搞掂

買左 但屌點解係殘體字 點轉英文

你部switch setting 較返英文

Zip code 入97217啦

咩叫兩連擊？

係順序完成訂單
8小時已雙人爆機揮手
有冇人想要$220 （我買入價）
一個星期後我可以$200收返

其實都好快爆
不過呢啲party game
招呼朋友一流

yes, 睇佢地嗌交好爽
不過我都諗緊要買多兩個手制
邊度平？

Ps4 最平幾錢🙌🏻

啱啱去好景
一上電梯$218 入少少$210

唔該哂巴打報料

我用普通腦場啲usb 手掣

係咪行貨有中文？

單機雙人點解得開game果個有獎杯？

入完信用卡去到confirm item to purchase 果版
有冇tick埋agree 果d條款同禁下面個purchase制?
同埋要確保wifi穩定先好purchase

有無tg gp 想人幫手過故事mode

利伸switch

歐版來
但同行版有咩分別？ 全信和唔見行版，只有歐版

點分行板？
行板又唔同行貨... 平時d game 有香港行貨logo.

行版有中文貼紙

有冇相睇下 唔見有貼紙

但唔知歐版內容有乜分別。唔知可否連機行版

所謂行版咪又係拎歐版返黎賣，同埋你果隻似美版wo, 左下角隻E 字

屯門狗也不屌
Switch版賣$388

但218已經平

有冇人識玩焗爐個關 點解芝士同其他料放唔到係同一隻碟

放係餅底先拎去焗

想問下 online 同故事mode 係咪分開架?

即係要放左面包先?

有餅底先可以group 埋

隻game做乜咁多版

diu,岩岩買左,玩story 一個好難玩

根本呵係一個玩到 online 未

玩到world4, 成日玩到好燥底

我都覺
玩到3-2
但同女朋友嘈左好多次啦
之前玩1都好小嘈交

點解會玩到嘈交 分好哂工就好易玩

一個人玩會唔會分數要求低左

有d關卡一個就做死一個就好悶

一條友打哂135星
我都好想搵人陪我玩

你煮野食放芝士先 ?

幾場都1,2粒星,玩到頹頹地

咁無計wo 唔分工你有你執就會亂鳩哂
兩個人玩就岩岩好

覺得2易玩過1

hk ps4 store 係唔係無得買

no

有咩可能 分兩邊拎同切個d

其實唔難玩 同女朋友爆左3次機 全三星全隱藏關

其實一開始我都以為唔得，點知玩玩下係會卡下關，但都唔係話搞唔掂。
頭先跟上面張list打埋2關隱藏關就爆左機了。

咁點解唔買隻新

switch點樣可以兩個player，入朋友連線？

等得你傾完 再等得你黎交收 先慳得20蚊

因為今日我個friend 230買左
真係心諗 做乜鬼會仲貴過我

好似點加號 上面有一排野比你本地連

你係雙人兩手制既就 SL SR

有冇ps4 version?一齊玩

PC有冇人可以組團一齊玩

跟機~~

根本無可能

即係一定要出去買

知唔知邊度平d

其他meal都係任意次序

岩岩隨機入左個場玩3-1

房主係同機雙打 加埋我

企左邊果個唔拎番茄 企撚曬係度

我拎滅火桶噴鳩佢 最尾佢企埋一邊唔郁

玩完比人踢埋

Ps4 有冇得用一隻碟online share play打

可能Lag到唔想玩 比我應該直頭退埋房

無記錯既話有分別
第2關唔知邊細關
三星條件
雙人480 單人330

已白金 今集真係易左

1000碟應該邊關刷好 爭佢

有冇巴打知總共有幾多角色?
已拎135星，但唔知有冇拎漏角色

主線爆完係咪得8關kelvin
重有冇其他野玩

單人玩分數要求係會低左嫁喎
主線嘛？

同埋單人佢set 左切野慢啲，比你自己plab 點玩
所以單人多人爆兩次機先算完整體驗

但單人都係難d我覺得

PS4 Local兩個人一齊玩得一個拎到獎杯
有冇人都有呢個問題

點解唔得?大把人一條友玩

同老婆爆左6-6， 今集易玩過上集好多
點解無左煲湯？ 又無左滑冰， 上集滑冰超好玩.

我覺得出左飛野個function,變相易玩左.
理論上第二集應該難玩過第一集 結果

同老婆爆左6-6， 今集易玩過上集好多
點解無左煲湯？ 又無左滑冰， 上集滑冰超好玩.

我覺得出左飛野個function,變相易玩左.
理論上第二集應該難玩過第一集 結果

岩呀 我女朋友第一集 單人全3星 有幾關(jungle,2-x蹓冰果關)
但今集佢話大部分關都係一take 就3星左
用左3日就全爆了

同機雙打+一個網上好友. 同機雙打兩個account都要plus?

根本今集 3星既分數線係低左好多, 好似當玩家弱智咁, 求其整幾碟都3星

因為你要一個腦諗兩個行動
但雙人係各自做

終極玩法 玩2P
1P 方向制控制2P 既方向
2P 方向制控制 1P 方向

玩到一開3星當你羸

好多時係其中一個人棟左係度

唔好意思 想問下ovecooked 2幾時有數位版？

單人易過雙人玩
雙人要睇隊友，隊友太豬要顧埋佢做乜就好難

希望有更新

關卡有d少

沒人答到你

Ok thanks

不如我地互加算啦

lol 留id?

加住tg先？手頭無帶機係身

第一關刺身 閒閒地30-40碟

我屋企玩既係ps4黎
岩先去買overcooked2但係買咗eur版
貴咗60幾蚊 咁我冇問清楚係我問題黎但係我想問係咪唔洗搞其他嘢直接入碟玩就得

歐版就係行版

咁就fail
正常大部分時間係要做緊野

一啲啲啦
同老婆玩4個鐘左右就爆主線
因為第一版我地爆左幾次
好多野習慣左唔洗講
點知今次要控制個板
咁我就叫佢隨意控
我見有咩做就做咩
我成個廚房學徒咁執頭執尾

去online random賽先手忙腳亂

想問下有咩分別

PC點樣同fd連線玩story?

咁我又冇 我同兩個fd玩 每關都玩到三星先去下一關 啱啱玩4-6玩咗好耐先三星到 大家都想去唔同地方 最後定曬個順序同邊個揸車先拎到3星 其實開始嗰陣定好曬啲野就唔會鬧交

今集又真係好似易三星咗，玩到鬼死咁差都三星，個感覺怪怪地